建議聽日全港除緊急服務外停工

俾時間政府通返D路，同俾地鐵員工係安全情況下check 下電線同路軌

到時個個出街睇戲食飯

條街忙撚過星期日

香港肯定唔會.

亂到咁點返工

講真
咁亂都要時間整返道路
停工一日

望出街條馬路 跟本無車可以順利冇阻咁行到五秒 你叫D人點咁快清走... 不過就算真係落左波 D公司都唔會咁好死比你唔番架啦

落左10號開始善後架啦